<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ka103 on Erasmus - IES Jaroso</title>
    <link>https://www.erasmusiesjaroso.com/tags/ka103/</link>
    <description>Recent content in ka103 on Erasmus - IES Jaroso</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.erasmusiesjaroso.com/tags/ka103/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nuestra apuesta por Erasmus&#43; aparece en el periódico</title>
      <link>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/diarioalmeria_2-10-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/diarioalmeria_2-10-2020/</guid>
      <description>&amp;ldquo;El pasado 29 de septiembre este centro educativo recibió la confirmación del Servicio Español para la Internacionalización de la Educación (SEPIE), adscrito al Ministerio de Universidades, de que ha sido admitida su solicitud de movilidades para estudiantes y docentes dentro del marco de Educación Superior entre países del programa. Concretamente han sido concedidas 9 movilidades para estudiantes de los dos ciclos formativos de Formación Profesional de Grado Superior del centro (Diseño de Aplicaciones Web y Guía, Información y Asistencias Turísticas), además de otras 2 para el profesorado, y 14.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adjudicadas de forma definitiva 9 movilidades para el proyecto KA103</title>
      <link>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/adju_oficial_1-10-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/adju_oficial_1-10-2020/</guid>
      <description>Los ciclos formativos de grado superior del IES Jaroso están de enhorabuena, nuestro proyecto Erasmus+ para formarse, aprender y vivir una experiencia internacional es ya una realidad.
9 movilidades para los ciclos Diseño de Aplicaciones Web y Guía, Información y Asistencia Turística. En total 27 meses a distribuir.
No podemos estar más contentos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adjudicado el proyecto KA103</title>
      <link>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/adjudicado1-09-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/adjudicado1-09-2020/</guid>
      <description>Otro paso más en la consecución del proyecto Erasmus+ KA103 para los dos ciclos formativos de grado superior del IES Jaroso de Cuevas del Almanzora (Diseño de Aplicaciones Web, y Guía, Información y Asistencias Turísticas). Un estímulo fuerte para apostar por la Formación Profesional y realizar tus prácticas laborales en un país europeo. Para el período 2020-2022 han sido 9 las movilidades concedidas, una puede ser tuya&amp;hellip; Europa te espera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adminisión provisional en KA102 y KA103</title>
      <link>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/provisional2020/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/provisional2020/</guid>
      <description>El IES Jaroso ha sido admitido en la resolución provisional de los proyectos solicitados Erasmus+, tanto KA102, como KA103.
Estamos muy contentos, podemos decir que empieza nuestra aventura !!! Enhorabuena !!!
Gracias en especial a nuestra coordinadora, Lorena, su enorme trabajo ha sido recompensado, y a Dani y Javier que también están dando todo porque Erasmus+ salga adelante en el IES Jaroso.
A partir de ahora, a trabajar para que estos proyectos sean una historia de éxito, mucho ánimo en el futuro que nos viene por delante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solicitud carta Eche 2020</title>
      <link>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/eche2020/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/eche2020/</guid>
      <description>Hemos enviado la solicitud de la carta Eche para el nuevo período.
La coordinadora ha hecho un increíble trabajo de redacción y traducción para terminar la solicitud y ya ha sido enviada.
 Parte A Parte B  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vídeos del proyecto en 2020</title>
      <link>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/videos/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.erasmusiesjaroso.com/blog/videos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Aquí algunas imágenes y vídeos de nuestros proyectos&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>