<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ka121 on Erasmus - IES Jaroso</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/ka121/</link>
    <description>Recent content in Ka121 on Erasmus - IES Jaroso</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/ka121/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Adama ya está en Italia para empezar su experiencia Erasmus</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/gm_2024_adama_llegado/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/gm_2024_adama_llegado/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Estamos emocionados de compartir que Adama ha llegado a Roma como estudiante de Laboratorio de Erasmus+. Realizará prácticas en un laboratorio alimentario en Arezzo durante tres meses. ¡Esperamos que aprendas mucho y que vivas una experiencia inolvidable en esta hermosa ciudad!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alumnos de Grado Medio del IES Jaroso listos para comenzar su Erasmus 2024</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/alumnosgm-erasmus-2024/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/alumnosgm-erasmus-2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Cuatro alumnos del IES Jaroso, Adama, Sarafina, María José y Francina, de los ciclos de Grado Medio en Laboratorio, Gestión Administrativa y Soldadura, acaban de salir de la última reunión Erasmus+ y ya están listos para embarcarse en esta emocionante aventura erasmusina. Pronto se unirá también un alumno del Grado Superior de DAW. ¡Les deseamos lo mejor en esta experiencia única!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://localhost:1313/img/2024/foto1-gm.jpg&#34;&gt;Alumnos Erasmus GM 2024&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Viaje a Alemania a tutorizar in situ a un alumno</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/tutorizandoalemania-2023/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/tutorizandoalemania-2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este curso 2022-2023 hemos tenido un alumno realizando  sus  prácticas en Dusseldorf, Alemania. Esta semana ha viajado allí el profesor del ciclo de Laboratorio, Jaime Usano para tutorizar in situ a nuestro alumno Nitai.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Este contacto del profesor con los centros de acogida es fundamental para establecer lazos de colaboración a largo plazo, mejorar la estancia y formación del alumnado y, en definitiva, impulsar el proyecto Erasmus en el IES Jaroso.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Abierto el plazo de solicitud para movilidades Erasmus&#43; KA121</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/abiertoplazoka121/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/abiertoplazoka121/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Se abre el plazo para solicitar becas de movilidad Erasmus+ para prácticas de alumnado de ciclos de grado Básico y Medio (para la realización de la FCT).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El alumnado de 2º curso de nuestros ciclos de grado Básico y Medio que esté interesado en realizar su FCT en la Unión Europea en el periodo comprendido entre Marzo y Junio del 2022, deberán solicitarlo entre el día 17 de diciembre de 2021 a las 9:00 al día 22 de diciembre de 2021 a las 14:00. Para ello, deberán rellenar:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Charla Erasmus KA121</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/charlaerasmuska121/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/charlaerasmuska121/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El jueves 16 de diciembre de 2021, a las 18:00, se invitará al alumnado de segundo de FP Básica y Ciclos Medios interesado en participar en el Proyecto Erasmus a una charla presencial en el IES Jaroso (puerta 35, preguntad en Conserjería).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Esta charla irá destinada a aquellos alumnos que deseen hacer la Formación en Centros de Trabajo en la Unión Europea. En el caso de que algún alumno sea menor de edad podrá asistir acompañado de sus tutores legales.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
